

Velocizza la "selezione" in questo modo:
 invece che buttare sullo schermo tutte le volte la view e
 la parte selezionata di view_selected, butta la differenza
 tra la precedente selezione e quella attuale.

